---
layout: post
title: "Economia Iniciatica"
date: "2018-01-07 17:36:41 -0300"
---

1- Comprender sitaciones anteriores
2- Equaliza tu economia
3- Crear un resultado al cual dirigirme
4- aprende a establecer procesos
5- moverse con dispositivos.
6- se estratega
7- se disciplinado y constante
8- detecta la demanda y embiste tu producto de eso.
9- crea un factor diferencial y haz que brille.
10- Aprender a crear un mito.


Source. Cristian zebalos
